<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on </title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A Vítima</title>
      <link>/posts/v%C3%ADtima/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/v%C3%ADtima/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vítima. Ideia pouco falada, mas percebida todo santo dia, em todo lugar por qual passamos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Quando falamos de vítima, estamos falando de uma pessoa que sofre por conta de algo ou alguém: o &amp;ldquo;agressor&amp;rdquo;. E, nesse momento, terceirizamos a SOLUÇÃO para o nosso problema: inconscientemente, já admitimos para nós mesmos que não conseguimos resolvê-lo, afinal, &amp;ldquo;que culpa eu tenho se eu sou a vítima e ele o agressor?&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;O leigo enxerga essa situação e repete as exatas mesmas palavras do final do parágrafo anterior. Afinal, a pessoa que é vítima não desejou em nenhum momento sofrer o que está sofrendo e, portanto, só lhe resta sofrer calada em sua posição injustiçada que lhe foi dada por Deus, ou por seja lá a divindade/crença que você, leitor, tenha.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Personalidade</title>
      <link>/posts/personalidade/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/personalidade/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um dos maiores problemas que vemos no mundo atual é a famosa &amp;ldquo;Crise de Identidade&amp;rdquo;. Pessoas que não sabem quem são e não entendem seu propósito na terra. Pessoas que se sentem vazias por dentro, mas que, em contrapartida, possuem uma vasta gama de opiniões, gostos e visões de mundo com a qual dizem se identificar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os motivos que desencadeiam esse tipo de sentimento são muitos e já bastante discutidos nos campos da psicologia, não planejo &amp;ldquo;copiar e colar&amp;rdquo; coisas que muito provavelmente grande parte de vocês, leitores, já conhece ou ouviu falar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
