<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sofrimento da Personalidade</title>
      <link>/posts/personalidade/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/posts/personalidade/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Um dos maiores problemas que vemos no mundo atual é a famosa &amp;ldquo;Crise de Identidade&amp;rdquo;. Pessoas que não sabem quem são e não entendem seu propósito na terra. Pessoas que se sentem vazias por dentro, mas que, em contrapartida, possuem uma vasta gama de opiniões, gostos e visões de mundo com a qual dizem se identificar.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Os motivos que desencadeiam esse tipo de sentimento são muitos e já bastante discutidos nos campos da psicologia, não planejo &amp;ldquo;copiar e colar&amp;rdquo; coisas que muito provavelmente grande parte de vocês, leitores, já conhecem ou ouviram falar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/about/about/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/about/about/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;quem-sou-eu-e-por-que-criei-esse-site&#34;&gt;Quem sou eu e por que criei esse site?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Salve, me chamo Nicolas Meloni, tenho 21 anos, sou bastante interessado por filosofia, esoterismo e assuntos correlatos (o que pode ser bastante abrangente) mas, apesar disso, não criei essa página para me aprofundar nesses assuntos.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ironicamente, sou estudante de Ciência da Computação, atualmente no 6° semestre. Porém não, não irei falar de tecnologia por aqui&amp;hellip;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Também não pretendo dissertar sobre as minhas opiniões&lt;/strong&gt; (as quais, para aqueles que me conhecem pessoalmente, podem ser bastante controversas), mas sim sobre &lt;strong&gt;assuntos práticos que podem ser aproveitados por qualquer um, independente de suas visões de mundo.&lt;/strong&gt; Se, por algum motivo, eu postar algo opinativo, a &lt;em&gt;tag&lt;/em&gt; de &lt;strong&gt;&amp;ldquo;opinião&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; será adicionada ao início do texto, facilitando a vida daqueles que desejam poupar alguns nervos rs.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
